係咪應該起埋HA高層？

同班黑警一樣